用Netvigator上唔到LIHK

各位巴打有冇遇到咁嘅情況

上到

PCCW上到無問題

我用wifi佢會彈遇到未知問題
依家要用data上住先

推到admin睇到

我用netvigator 上到喎

Delete 左再裝翻就得